[LIVE, 突發] 04/07/20 NSW早晨

Sydney 今日有雨
最高氣溫15度
最低9度
相對濕度79%

出門記得帶遮

ok thx

最近好潮濕